# FriedrichHebbel ODER 125JahreNordOstSeeKanal

Rűdiger Möller,Leiter des Hebbel Museums Wesselburen

hat für das Projekt wichtige Daten des Lebens des Dichters und Bildarchiv erstellt.

Ich würde mit ihm das Projekt besprechen.

125 Jahre NordOstSeekanal Projekt kannnur mit Hilfe Programmers done